[阿狗] 球迷籲先同山齊士隻狗續約

【體育】球員好有多種，有愛自己的、有愛美人的、有愛家庭的，而因為山齊士愛犬如命，球迷就呼籲雲加先與其狗續約以留下他的心！

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）有多愛他的狗狗？上周阿仙奴擊敗了般尼茅夫之後，他接受訪問時如是說：「可以入2球令我很興奮，但我更為球隊的精神面貌而雀躍。我對我的朋友、隊友感到高興，不過這一刻我要回家去找我的狗了。」

其實不止他，阿仙奴陣中不少愛犬之人，奧斯爾、韋舒亞都視犬如命。而阿歷斯山齊士對於家中2隻金毛尋回犬的愛，已經被球迷無限放大，更視之為阿歷斯山齊士的好表現之源，最近更有不少球迷於網上力捧這2頭狗狗，甚至要求阿仙奴出糧給他們，有不少留言都非常有趣：「山齊士想要甚麼就給甚麼吧！給他的狗狗一紙合約、VIP留位，甚麼都給他。」、「山齊士賺30萬鎊一個星期，給他的狗5萬鎊一周吧！我肯肯定牠值這個身價。」、「球會建一所房子給牠們吧。」、「提供無限量狗糧、要飛他國的話就給牠坐頭等！」看來阿仙奴今季如果奪得任何一個錦標的話，其勝利巡遊的車上都要預留一席「狗狗專用座」給山齊士的愛犬吧？

睇左同山狗續約

阿狗真係ON9

true

雲加簽山狗